{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JACQUEMUS/GM0023091847410/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Le Bomber Bahia - Dark Navy"
    },
    "text": "JACQUEMUSで製造したFW23 / JQ3539JW2Rブランドのジャケットは丸い形が魅力的なクロップ丈にデザインされています。 レイヤードされたようなディテールが目立ち、裏面にはポイントとしてブランドロゴが配置されています。 このジャケットは快適な着心地とどこにでもよく似合うデザインが特徴です。 表地は100%ナイロンでできており、裏地はアセテート48%、綿46%、ポリウレタン6%で製作されています。 この製品は洗濯専門店で必ずドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "このジャケットはJACQUEMUSというブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このジャケットは丸い形が魅力的なクロップ丈にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏面には何が配置されていますか？",
            "answer": "このジャケットの裏面にはブランドロゴがポイントとして配置されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このジャケットは快適な着心地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの表地と裏地の素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの表地は100%ナイロン、裏地はアセテート48%、綿46%、ポリウレタン6%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このジャケットは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットに付いているボタンやアクセサリーの取り扱い方法はありますか？",
            "answer": "このジャケットのボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットに毛皮や毛が付いている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "このジャケットに毛皮や毛が付いている場合は取り外してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "このジャケットは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地のアイロン掛けには注意が必要ですか？",
            "answer": "このジャケットの裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがありますので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 478
    }
}